I/A 第七史詩Epic7(57) 31號大型更新出軍團戰

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth

新手入門

lm

準備120抽抽限定

發覺同暗蘿好有緣
差唔多隻隻帳都中佢

分一隻比我ok?

任抽架喎

回應番上個PO你件裝..始終有條柒屬 85紅裝都係買勁主屬..mainly係戒鍊鞋
武防頭 除非4條都靚 唔係我都唔會出手 同紫裝分別唔大

我其實都係搏一搏，4屬入面有3屬都係岩打手用，如果佢真係咁黑仔升中防都冇計

同埋邊有咁易出到T6紅裝岩哂咁多個副屬，我覺得我會卡好耐，所以有岩用就買左先

留名

反正有淨錢 買
慢慢再換 好過卡裝

好 拎去

新手留名

新手lm

卡裝通常都係卡 鍊 戒 鞋...其他你唔會覺好大分別

好似有位巴打都有件裝升到30抗

未有charm升, 買左擺住先

其他D 副屬都影響好大架

我意思係左邊武頭防呢3樣..求求其其合幾件都一定用到..但右面要主副都岩屬先難搞

人生第一條買得過嘅t6紅頸鏈

哇屌..你刷到0石?

啲石攞哂去回體
咁啱得返3粒咪刷一下商店
跟住就中咗

31號...準備好未先

我長期處於貧窮 點解你地咁有錢

歐到

唔好用錢 合裝=倒錢

依家Auto可以自動開箱未 ？

未

唔知等幾耐先有

仆街 隻狗個轉職都唔小野嫁WO

無諗住轉..30粉好貴

目標:自動刷火素材9畀四眼
困難:冇AOE英, 隻BOSS半血之前我就畀龜打死咗所以唔用得水刺
選項:
A)搏1月31出限定然後all in錯手抽隻AOE英
B)刷1粒燃燒的靈魂拎學生妹
C)刷埋個活動等1月31再講

A/B/C都好似幫唔到你刷火9..除左提升練度
睇下你咩陣?
有破防落隻王到應該會易打好多

光王子 火鎗 火正太 四眼 (鷹盾水桶後補)主要係我想帶肥先打唔過

火槍 打手 木3 加隻肥應該夠你玩啦

火鎗練度好低 3技未減CD 況且出咗都剩係打到半血

或者你貼圖睇下, 係贏都贏唔到都成日輸?

依家我要好好彩火正太同火鎗招三技都出到先過到

搵隻水打手啦

新手 請問抽到呢隻是否可開

有火槍
有冇奶?

係咪已經冇人玩，個團長期冇人開buff

免費抽中左，終於有角色有潛力可以幫手龍10/巨10

3技唔洗升 升2技

依隻唔係有潛力
係一定可以auto龍10/巨10
又靚仔

發達

幫手體檢下點執隊黎龍10/巨10

本身淨係用緊暗槍 暗蘿 聖女 火鎗黎auto 龍9
間中都會炒車

pve來講火刺真係無得輸

終於過咗normal 隻女王, 但係俾埋啲咁嘅野我

開心過垃圾紅裝

鷹盾 火正太 聖女 火雙劍

二奬 頭獎書簽

第一次過出生命血戒

星期一就咁快打埋女王

國際服6點先reset

閒日返工先有動力開驚
假期就不了

想問埋如果配裝係咪應該攻4命2？定係速4命2會好啲

返工又推下先

強完4件吸血T6裝 又無左100幾萬
點解呀

真係貴到癲

可否講解下依隻點解 auto 龍10 巨10

真心問 我都有隻但冇練過

龍10要上雙debuff先唔會噴兩下，佢有出血、禁療同幫隊友回血

石10有禁療就得

有流血debuff for龍10 有禁療for石像

今個禮拜竟然守得住5000分

連登第一人

頭先先第一次上4000 點跟

76條龍難唔難打? 無聊諗緊用葉買ticket 打

睇巴哈話ok難打 睇練度
我自己就一tick過左
不過我後面都有d負碌
暗槍+聖女+火槍+鷹盾

你隻暗槍幾多血? 睇wiki話要9000血, 我隻暗槍先得7758

垃圾黎
重廢過龍10

推

我自己隻火正太就用黎打Pve
最緊要上到debuff，所以就4速2命

見到零課清泉有個位，但set左不開放，想問入唔入得？
或者有無其他公會有位收我
rank 56 TimesK
想入定個active既會打公會戰

想入返個高登仔團打團戰
過左深淵80層
二十零萬戰
有位既我退而家個團

琴晚玩到嬲嬲地差d忍唔住想抽哂佢
最後忍得住
玩到無哂葉但又唔想用石回體
等緊星期4個新年禮包,課哂佢拎葉再去肝

想升鷹盾黎用,想升技先發覺唔夠佢d催化劑
已經唔知肝祭壇好定催化劑好定支線好了

8300
其實負碌過係因為火槍上左幾下毒
果到扣快左 再拖都應該輸

其實點解可以咁快用哂D葉
升左十幾隻6星?
我升左6星都重有70塊葉
淨月費玩家

升3技？有祭壇咪肝祭壇先

國定亞？

瘋風亂舞 我想代會長踢人收
有3個已經幾日冇on

我都唔知
肝下暗槍,肝下支線已經玩哂

我都見到 如果踢左留我即入

踢ED

支線好快肝完姐，我無食葉都差唔多搞掂

thanks!申請左

疾風亂舞尋人啟事
巴打 Meropenem
角色名 黑之二刀流

未必係巴打
角色名
已有女友賊漂亮
月牙VX

亞

暗親生仔 ?

快手 團長好波

聯絡左M哥，佢棄了
其他2個都踢左，本身識既，佢地要入返會搵我

抽到佢無升過
主要用水刺

可以收埋上面位資深巴打

支線我走去打犬齒牙果關
慢到仆街

亞服連登聯盟有一個位 睇下有冇巴打入

[亞服]疾風亂舞 仲有2個位 歡迎加入 打爆台仔

係,唔升3技真係差好遠

有邊個巴打係疾風亂舞團 我打算升埋你地做副團，得閒幫手開BUFF招人

龍唔是好難上 debuff架咩

我係疾風亂舞既

召人就睇情況,但幫手開buff我ok既

你GAME名係咩 唔認到好多，見簡介係LIHKG 都升左

HuGoGG
我無改game簡介,sor

done

thx團長

留個位比我
要等24個鐘
個名係exoxo

肝鷹盾技能樹，暗槍技能樹等等，去得好快

可唔可以貼一貼上黎望望，thanks

好

我而家仲係auto緊龍石9咋
隻火正太都未60lvl
睇下有冇其他勁巴打可以些牙

想問下亞服多人定國際服多人

水鎚妹必上釘都得?

仲有冇位巴打?

人數就國際服多人
但係計連登 好似亞服反cup多人返過國服少少
有幾位國服巴打都棄左

嘩 巴打都想入團
抱大腿時候
我見到仲有位

仲有1個

係台仔公會冇咩交流
我只係小混混

咁我退會先24 hr後入
id: 小虎哥

我隻鷹盾得萬1血
完全打唔到龍10
點算

邀左

我多數性女放坦位

Thx

火槍係咪者係修里
我見d評分話隻賽茲升狗糧好用
奶用緊隻埃德勒 諗住儲850再抽

性女未上6得9千幾血仲衰
啱啱見巴打話上雙debuff只會打一下
搞到上升下隻5星暗法玩下

係,火修里
水刺狗糧大隊長前期新手恩物
等星期四更新埋先抽

我係咪應該主升賽茲同修里先

修里可以唔洗升住,因為好食裝,隻野要100%爆擊先有用
除非你已經有條係主屬性加爆擊%既頸鍊,咁就可以用

毒同出血係最好
火刺勁在2,3技都上到2個debuff
5星暗法好難一次過上2個debuff
未必auto 到

食唔食裝 都升左先
太有用

升左水刺先
其他都冇咩所謂
btw, d 人蔘唔好比曬水刺食

係
高傷又拉條
前期冇速都唔太緊要

睇返一路新出嘅英 冇邊隻可以取代火槍拉條地位 所以我估新英如果有拉條我一定會追到有

其實係谷爆擊攻擊速度定係 爆 血 速？

我見上個post. 有巴打po過佢地隻火槍，兩個都係夠100％就谷血玩生存向

國服lihkguild 有位, 有冇人入

我就是失敗的例子

試下速鞋
Debuff神器
升下1技有7成命中都好似幾好

廢裝都夠打女王同80層

要人參不了

咁唔同玩法既
如果你純用來拉條既咪速爆之後谷血
有d 巴打拎埋來做dps 咪速爆谷攻,唔好曬左個爆傷

星期四會出海茲新轉職 補黎 緣份可以拎到
到時睇佢勁唔勁同出咩新英先諗抽

水刺+6

第一隻光暗5星
我唔想擺佢做頭號倉管

第一日見到張圖就等緊 應該今個禮拜出

要不是我唔夠體用

咁肯定會出

泡菜=整容大國

咁快打定先

預就預左係隻弱化版性女
都預左唔會點用
but who cares

刷定410粒三角同40粒六角就夠了

如果係加免疫就好 你估個個抽到水奶咩

我估佢都係似性女

諗諗下都真係好後悔下，寧靜拎人參喂隻火法女都好過水刺

真係睇3技有咩加
如果加個防buff/ 免疫buff 都已經可以係pve 出場

我都係估加多一種效果比佢，但唔知係盾、免疫、防buff定解debuff

跟住係全隊拉條

人蔘者係咩
到宜家都未伶得第一隻企鵝升得好慢

升技用既item, 好難先有一條

有冇人有入團戰個事前登錄?
係咪得台灣電話先work?

日經
轉用電腦上/ os轉英文

Sorry 無爬文, 唔該曬

登入7日送4，5星角卷
到時又有得驗血

有冇人有隻狗轉職食評

講緊我件極品？

抽中咩都冇所謂
反正冇裝都係倉管

星期一又多番人

等攞人蔘

肝緊鷹盾...

等緊收工...

打支線一陣就無晒體

3帶1 升到無哂2星肥
搞到去升隻5星死矮仔

我都係刷到冇肥先得閒升觸手佬

魔蘿戈拉
你個個星期都可以用銀光石 公會點數 同征服點數換
因為除左每個用登入會送之後一星期就係呢三條
課金除左出人蔘禮包之外都課唔到人蔘
所以一定要換曬 仲有唔好亂咁

d3星角拎黎換銀光定餵狗定升sss好

等到痴線 屌你有石係手唔抽就好似有d裸女係你面前唔中出一樣

升完sss先再講

升sss d書籤又係抽番4隻3星 好灰

所以食左佢好過

留石留書籤等限定再抽啦
起碼都有得踏著三星的屍體前進

講得岩
而家存緊600張書籤等限
唔會再益個死基佬

我一直都唔知重複既sss都拎到 食左好多

限定睇黎真係好重要

感覺隻game少咗人玩
太撚肝

其實個成就有上限..唔係真係無限俾你拎

我等緊新池,同埋無奶我真係含得能

新角冇人要 冇大型活動／更新 自然少左人討論

所謂既肝都係auto打姐

依隻game已經叫多更新啦

我望過官方網頁其實真係多

到目前近排冇咩重大更新
狗轉職同新gay佬冇咩凸出 隻降臨又樣衰少人提佢
之前都有唔少人傾深淵 慢慢個個過晒80又少左樣野討論

少人玩咗我覺得有部分係因為個on9營運

無聖女無水奶真係唔撚洗玩
競技場最憎見到水聖女

淨係除衫要錢 同 auto唔識開箱 已經好撚on9

抽左3隻火奶 3隻拉茲 都未中水奶

auto唔識開箱好正常wo
manual一定有著數過auto

只要你快過佢就得 最近成日見到人地用水蘿加攻拉條直接一波拍拍拍我就死左了

吉村巴呢度
Game名 JJBlackDer

但你起碼有用得既奶啊

以為你棄左

唔夠人蔘先係最大問題 想養多隻角都唔得 局住你hea玩

升左

係 抽新角無裝用無技升 抽到都=用唔到

我覺得你用下個腦都可以玩到既
你話無聖女pve難好多都可以理解
話pvp無佢唔洗玩除左話你唔用腦仲可以點

我話憎見到啫
我幾時有pvp無佢唔洗玩
你用下眼ok?

更何況聖女真係公認op角色
pvp pve都係頂級實力
唔關用唔用腦事 隻嘢本身就無撚腦

頂級實力同唔撚洗玩係兩回事
PVP都係一半人有用聖女 (4400-4600分)

聖女打人還好 拎黎守我唔多鐘意

我就冇聖女既 都係咁玩
升完隻水大波終於過到水刺個關深淵 又幾好用隻大波

守既話用免疫裝 真係煩到仆街

巴打升完既意思係lv？技？裝？
定3樣都係？

Level
得四萬幾戰隻野 垃圾裝

試過自己淨返三隻角，對面殺淨一隻聖女俾佢返磨死返轉頭

隻野又快又硬完全打唔入，仲裝埋放技回血張神器

利申：2500分新手

你果3隻咩角先

到我卡緊62,一日未升好鷹盾一日都唔洗諗住過到

我都試過比隻極高速既60lv性女一隻守爆左我2隻
雖然我淨返果2隻係新火刺同水奶

打深淵有鷹盾 同冇 差好多

62同鷹盾無乜關係, 放DEBUFF水刺仲會補血

3奶一打手慢慢磨啦

諗住多隻坦磨爆佢

準備過80爆機

我貪佢快 又木屬唔會比水刺秒
同可以快d拎魂磨死水刺

新手係咪優先推關先？唔洗理裝住

推到10-10等星期4抽光暗

嚇死 以為咩事 做左副團

lihkguild update 咗個notice, 會唔會太嚴?

乜鳩都卡住 又刷唔到裝 狂loop 依個階段

無野可以討論到

終於auto到龍10

點解刷唔到裝，唔夠打9，10咪刷低d拎過度裝

請問3星晒所有MAP之後, 仲有咩渠道拎免費鑽石?
用晒d石(60抽左右)去抽隻自戀gay佬都抽唔到...
偏偏又好想抽到佢...(我都唔知點解)

刷一場的幾粒材料

活動又要肝 技能樹又要肝

都係要刷嫁啦，隻驚係咁on9

唔知將來會唔會有跌落率up,變2倍掉落物

真係太撚癲 刷一場木10 最多得3粒3角
又要刷催化 肝唔黎 慢慢玩算

慢慢玩
深淵62 六星仲係得3隻

課金, 活動, 中間個水晶, 競技場

1樣進度

隱性基巴
btw pvp每推200分有200鑽左右

深淵&成就

我六隻六星 深淵都係64

慢慢刷肥

你好快就80

明白...THX巴打
暫時唔想再課金係呢隻驚度了..
抽池無留底真係玩唔起

抽卡驚係咁上下

呢位巴打要重新審視下個性取向

明明覺得佢唔勁又唔係靚仔又唔係型棍
偏偏就好想得到佢
係喎衝200分有鑽拎...而家4200分...拆D裝俾PVP隊試下衝先

深淵爆左機了~
成就應該得返親密度易搞少少...其餘好多都拎左獎勵

唔算太多啦, 好多人平均都4-5千貢獻你除番10個星期其實都差唔多

我絕對唔係gay佬
不過如果自戀gay佬同南瓜女跌落海
我應該會救gay佬

500算少了

巴打點解禁講？
雖然最近hea小小無食石刷肥ja

國服lihkg各位團友
之前團長講咗統一刷光上級石同每人一星期最少500貢獻
希望大家跟一跟

鷹盾真係好勁
好後悔咁遲先練

人人都刷光上級石嘅話 1000貢都話咁易啦

係咪正常會卡關 打到5已經有d吃力
好似要返轉頭升lv先咁

推唔到就問巴打借大腿過

係 但依加咩色都有 好難個個都有1000

如果命中換成暴率就完美啦

前期靠lv 都夠
你都可以打活動升
唔對路既可以係咁易打下迷客刷裝

珍，我都想出聲提下，頭幾日都好多人跟住求光上石
依幾日越黎越少，我依幾日都只捐光石，其他就算有係度都唔捐，唔想助長

same

係 我都係互刷咗光石先
但唔夠 所以都要捐其他石

因為淨係記得你舊名

有無人知迷宮三第一層極光森林點行,行左邊會傳去左上,但係都係開唔到門

左上嗰一嚿嘢呢 喺兩個傳送門前面嗰格有嚿符石 你要禁晒兩個先入到去嗰嚿嘢中間打冰狼同埋拎紅裝

即係去呢兩個位就入到左上寶箱位?

有齊

我想問raid成唔成日出epic 野, 我打第3次normal..好似幾易出咁

呢個我有睇,但係唔識點行先開哂啲鎖

打左四次64層，光狗，都係打唔贏。

暫時放棄先，抖啖氣

聖女 暗槍 鷹盾 火奶 又試過
聖女 暗槍 暗蘿 火奶 又試過

你張圖啱架

唔該哂

留狗撞小怪

撞左了，唔夠打，去到後面啲怪無啦啦打好痛，集火一隻就會死，再唔係就回唔切

咁要提升下練度先
其實好多時都要試多幾次 佢模式無變 你打左大半先死姐係唔好彩
應該係過到

無免疫真係好麻煩，通常都係第一下比人破防跟住就無跟住了

你有聖女解

唔夠架，我用盾黎擋佢放怪撞，跟住就暈兩件，又放火奶大回血，跟住就苛且偷生

有debuff關梗係留黎解...有升無-cd呀? 火奶都要

聖女盾滿技，火奶未升技得50lv，但我覺得最大問題係無免疫buff，如果唔係應該夠打

有無靈藥?

茅呀茅呀

睇過下你咩stat

勿恥笑

巴哈見到15萬6戰力打完80層好羨慕，覺得自己進度好慢

你咁多裝都+0....
易死就唔好用暗羅, 用木3 裝幫坦卡

真係無岩用既裝，個啲全部都係柒副屬唔想浪費資源落去先唔升……

又要卡一排升下戰力先

會唔會係你分散得太多 隻隻練下 最忌呢樣野
基本上一路黎d資源..都夠你合到唔少裝..唔會話無一件用到

暗槍同鷹盾都係最近先肝好，因為之前一路都係用帶肥角打過黎

裝備先係最大問題，好難有頂住檔既裝備過渡

最主要都係鞋同飾
你有古幣咪刷d岩主屬既出黎用住先 左面3種合一合都實用到

我再執執佢

聖女136速.....
唔好執住啦 星期四應該會出免費換裝一星期

有英俾人大nerf出召回先會有

換裝都關nerf事?

性女是但用速鞋升下先啦
行得快cd回得快=無限解buff上盾+儲火快

我都覺得有公會戰前

你地話裝食裝升lv好貴，有錢人玩意，不過強化石又難入手，咩途徑會易入手強化石？

PVP分 /古幣

d強化肥料都係靠刷催化嗰陣累積番黎

點解人地抽光暗咁開心

女

之前nerf四隻熱門英先俾你拆裝免費

They are paid actors, this kind of happiness doesn't really exist.

唔好啦 成堆裝等住換

我16萬戰打贏
要自己靈活咁轉下陣打
唔好太跟死攻略 可能自己砌既隊會易過D

我隻聖女得148...

如果可以令你開心啲嘅話 我而家16萬6戰剩係推到59

把劍勁到

儲緊黎換

Hello, Heirs! GM Dominiel here! ❄️

Everyone has a healer on their team, right? Time to show some love for your favorites! Just go to their Hero Rating page, leave a review, and post a screenshot here! Make sure your username shows! 👍
25 random Heirs will be selected from the comments to win a prize~

Schedule: till Feb 2 (Sat) 00:00 UTC
Reward:
20 Heirs: 5 Covenant Bookmarks
5 Heirs: 10 Covenant Bookmarks
Comment Format: Username / Server / Screenshot

其實戰力唔係好大問題
陣好重要 唔得既試下毒弓
我好撚佩服巴哈73層都可以靠毒弓打贏

73唔用毒弓好難過王
係咁反反到我臭

始終同人地比較既心理點都會有，一路好想追呢到D 高進度巴打

但其實我除左月包咩都冇課，諗返又覺得合理進度

深淵真係好懶打

成10粒
一個禮拜先打得果2隻

打光狗最撚慘係唔夠力好快清哂D 小兵
用水刺夠力又會出被動 打到光狗
其他角又唔夠力 仆街

you know that feel

暗槍幫到你

緊急任務 7/50
31號又話出限定角啦

岩岩2抽先中完光頭
屌你老母
就黎SSS佢

宜家係度打緊討伐頭2關博出裝

有冇打迷宮
迷宮寶箱啲紅裝過渡都幾好用

迷好似有限次數 到宜家得一件紅武俾左隻水剌用
想問係咪盡量行哂100%先>?

強迫症咪行晒順手解成就

終於auto到石頭人 level 9

利申
用水大波當沙包打

討伐頭幾關都冇咩用
你刷套迷宮裝夠你用到end game

你地講果個係咪同我果個唔同 我果個得3條匙要等佢回 我岩岩先得1個圖行左100%

公會一星期可以買一次入場卷
好似120石都可以買

尋日入左個無人既公會 宜家好似要等夠鍾

唔好行100%住
拎左紅裝就去下一層

無必要行100%..拎完紅就走 要刷幣都係刷3-3

發覺自己哂太多時間升D 唔係必須既英
浪費左好多資源

鬼叫隻隻都咁吸引
我都係岩岩先爆機
以家差地獄RAID

不過算，夠肝可以解決呢個問題
升哂去因為

未打到10-10有無話升lv刷邊關 以前玩魔靈有限

點解要恰冇奶既非洲人

第一隻六覺既英估唔到係暗斧

刷你要既催化 1帶3 拉個好友

催化係覺醒用?
有無快捷方式搵定要逐關禁
我去覺醒度禁隻水刺要果粒野 但佢無話邊關有

乜都有齊了 對住黎打無死

你哋刷暗斧轉職係咪刷4-9

Thanks

性女係咪奶

性女都冇 咁耐未大更，等到唔係幾想入驚

國際服lihkguild有冇人買buff

鷹盾頂唔到女王，係咪太少血？

用防主屬飾係因為冇啱套裝嘅血飾

你都係要換番血 一係用奶頂

一抽暗拳

暗屬 戰士

用佢黎但

又歐

光頭就SSS了

之前隻改名暗拳仲未俾人ban

冇可能頂啦呢套
點都換血裝嫁啦

80個位都已經2隻光暗原5

3隻魯比特

個強運，不錯

下抽光暗再多一隻

D 裝靚到#

我呢隻都差d 死
點都要堆血

比人斬幾下可以番歸

我法國都係封大陸人為主
好少台港人比人封

睇下過唔過到下次大更
應該大陸果d用外掛用得太癲太明顯

升隻坦做5 星，定養肥d 狗升6 星好？
(有多同一隻坦）

好多角重複咗

已經成日刷商店，都係刷唔到

哩隻坦麻麻，你放木奶係頭做坦會仲好。換多隻輔助或打手

thx 巴打！而家打主線，佢成日第一個死

溫馨提示：未預約新改版獎勵既巴打，記得係星期四前登記

將手機語言/地區轉為英文，就可以用電郵預約

本身隻野我都幾有興趣
但係發現要綁木飛就不了

咩係木飛？

木奶放頭 5星夠爆機
升木扇6星先

垃圾game 冇人玩

新手請教,應該升邊隻做6星先?同埋升邊招技先?

係唔係d 4 星主力都升左做5星，先再升5 星做6 星？

新人留名

聽晚咪出曬來個個係度打曬飛機星期四會抽到新光暗

係

請問買唔買得過

理想:

現實:

好睇你升裝之後跳咩副屬,但你問我我覺得買得過

好想佢快d出更新公告
準備好瘋狂抽抽抽抽抽抽

準備左7抽
希望有料到

DLLM, 耐唔上水，一上水就有人光暗5星

幾時SET大D個倉 250格好唔夠用

清都好大使下
250 夠整一隻6星咁

+1 成日要清倉好煩

請問亞服有冇公會收人

上左水刺可以帶肥/你等31號睇下有冇其他野抽
但唔好升技
我覺得一條都唔值得比佢
拎黎升聖女技仲好 升2技先

Set埋等級上限啦唔差在

有冇巴打記得想搵迷宮商人係入邊關迷宮?
我記得有關係入完去就見到商人之後可以放棄關卡出返黎,唔扣迷宮次數

咪1-1
飛到右上角之後向中間行一段路仔

聽日公告唔整到D裝易拎D就直接棄

聽日仲係垃圾更新既話 我=放養

個個話棄
轉個頭出隻新英咪地地死氣咁抽

岀限，個個課

今個pool唔抽
10分鐘之後
忍唔到手抽咗10下

抽完,冇裝用,一樣擺係到

幫個fd 抽，好歐
之後自己allin E7
DKLM 20抽得一張5*神器

Lihkg好似有位

快啲出限比我抽
雖然已經忍唔住抽左幾廿次比木基
點解啲男角要著咁多，至小好似sven露多啲

終於

我仲卡緊73

放火奶 係頭佢 行得慢開無敵頂幾round 傷

打淨王同粒水晶, 非打手S1就打水晶咁隻王就就反擊少好多次

Cls

火奶深淵幾好用
拉茲都係

水刺唯一作用係咪帶肥快
咁我升聖女2技先, 龍女 火斧技能有必要升嗎

龍女就睇你點玩
火斧冇

去左旅行成個星期冇進度
到31號一定比人打撚死

咁熟嘅呢句

btw, 岩岩申請左入疾風亂舞
有個xoxo 果個

終於打到79

今日打到 又一次覺得冇禁補血真係好難打

我都試左勁多次

有冇木盾?

木盾幫到你

80帶水奶 mvp

冇練鷹盾
等眼鏡妹出轉職算

79,80 我反而覺得好易打

希望聽日有4眼妹消息

唔好咁大期望好少少
so far 就算眼鏡妹轉左, 都係3技有改
2技都係雞肋
好似今次隻木狗咁, 加埋拉條都係出唔到場
但你話睇樣做老婆就另計

木狗好似相對真係好小人練

係鷹盾太屈
我覺得轉職強度同狗差唔多就合適

除咗聖女得佢一隻識短CD加攻嘅補 唔練佢我都唔知練邊個

冇聖女既人 可能都要焗住練
例如我

我有性女都打定400粒中火石

囡囡緊係樣>強度

同埋要睇下個技能樹
鷹盾咁屈都係佢個技能樹太痴線

黑絲 + 10

但點解由個四眼妹變到akb48咁

如果四眼妹有機會有追加回合咁就真係無縫攻BUFF喇
所以係唔會發生
我估3技會送解debuff 1技拉自己10%條 2技拉1個隊友條30%

隻驚拉條退條腳得暗蘿一隻
其他都係辣殺

利申：無

希望星期四抽中

完全兩隻英
手上拎住啲咩

火槍呢

剩係講拉條既暗蘿全game最勁
有神裝堆到佢上230 速既基本上無敵

深淵59要點打
卡咗幾日

狗都唔屌

講極致搶一速輪唔到暗蘿
始終基速是硬傷
要第隻搶一速暗蘿二速

最強組合
木狗1速拉條加速
蘿季2速拉條加攻
木扇3速全體破防
木刺4速aoe殺人再補刀

冇臭雞

諗諗下個陣會畀火屬剋屬
木扇轉暗拳全體破防
木刺轉暗刺

最後一次搶唔到先手
一野比人秒2隻dps

我代團長批左
我記得琴日佢話留位比你

得返一個位 我唔敢亂批住
我驚團長有位留比人

59我都卡左好耐果陣
呢關睇練度

抽到光呀妹
光呀妹同鷹盾一齊組會唔會撞？

卡左幾個星期 但過關隊伍冇變過 裝都係
神獸就狗換左龍

Pvp見少左好多人用火坦
其實鷹盾定火坦好啲

個組合唔錯但離最強好遠
其實家陣meta講最強唔會落拉條角
狗又好火槍又好even係暗蘿都好
效果太單一
而且前兩隻薄過紙
要去最高端
光敏一定要
一速可以用鷹盾搶當然最好係光大波
光敏二速上無敵同三回免疫
之後就可以輪到兩隻輸出或者搭多隻buff角上攻buff
有三回免疫其實已經好夠
之後就求L其啦
光敏又有攻擊挑釁
裝隊友五星反擊神器都算半個cc

所以好多人話家陣meta單一 悶就係咁解
因為好多角色係pvp都係雞肋
低端玩下無所謂
去到大家咁高咁大就只係笑話

我有隻PVP角殺手可麗都冇練到
休閒玩家MAIN PVE多
PVE上到4000分就淨係打NPC

佢都可以用來搶一速
對速度裝要求低d但係佢個沈默得1rd
光大波或者鷹盾都2-3round
而且佢比較R痕
效果有點單一
加上大家家陣輸出腳一般都有aoe所以隱身麻麻地

就算唔打佢出隱身都係R痕

落鷹盾加可麗有冇計

鷹盾指定單體破防而且必中
如果你有人控當然就鷹盾好
火坦似係防隊神多

你搵邊個輸出
兩隻都上後繼無力
你至少仲要上多隻輔助角
咁搞法保唔住個輸出啦

火坦防隊依然好用
但我唔會專登練多隻去搞防隊啦
我本身個隊都唔會有人打

一般有光大波都唔會博

其實都係鬥快
輸咗先手就

我去到最後清晒2條龍仔爭啲清火斧就比佢同王開大秒咗2隻

有毒弓無煩惱

想問問亞服有無公會收新手 長玩
隻game個公會更新極都係一堆0貢

其實個地獄難度都幾難打下
細王過左6rd 秒全隊

上面既巴打都加曬入團
暫時疾風亂舞FULL左

開兩次神獸佢死左啦
夠打女王應該都夠打地獄

女王可以磨
但果2隻都唔得
得隻黑色甲由可以磨得過
隱身隻甲蟲打唔死

咩陣
我記得我嬲嬲地 雙打手鬥快殺

岩岩睇返我自己係連開2下狗再用新火刺aoe殺哂2條蛇先過到
關野真係好煩

LIHKG應該有

新手一問 女王個迷宮係咪岀完黎就無咗之前d進度？

一個禮拜update 一次

咩意思, 一星期一次 其間唔會RESET

你係咪想100%佢？

原來係咁 明白

感謝

唔係

仆街, 拉g 係地獄raid 可以講係完全冇用

昆蟲符咒其實有咩用？要用成1200個幣買

地獄迷

入地獄Raid要用

仲未打贏普通女王

好詳細 參考下

普通迷宮仲係淨夠打一隻王 尷過西

知道啲王咩特性就夠打 不過唔知啲人點打兩隻

知特性 但缺少左最重要個隻打手
拎隻水刺打好撚尷

1: 殺A王 再殺B隻小王
2: 殺B王 殺C王
3: 殺D王
你士氣回得高 可以係第3次殺埋女王
如果唔係就要第4次

水刺應該無咩問題 我木刺除左miss會反擊果隻王其他都打到

水刺個定位都唔係打王用..輕鬆D都係練暗槍啦

練緊，一星期後出關

大家鷹盾有冇升二技？

好奢侈
啲人蔘都唔夠用

其實紅色人蔘除左每日入迷宮搵商人驗血之外，仲有咩方法入手？

多到唔用 千其唔好換
最缺係綠蔘

下.....我見d技去到+3左右開始全部要紅蔘喎....

已經準備好一SET 升6星既狗仔 3枝人参
3千幾石 10幾粒金石
聽晚個PATCH公佈唔好令我失望

2技唔升都ok
升埋真係太多

打曬個塔有成10條紅
我直頭想佢出番紅換綠

一定失望

值唔值得升上去？ 諗起我件32抵抗就怕

8速啦 梗係衝啦

788+398課左先講

咁草下錢再升

龍10咩事 auto10場死10場
平時10場都係死1,2場

有時黑起上黎就係咁

3枝好多架啦 一星期儲備黎架

可以比廌盾著 如果真係谷左效果命中

T5套吸血裝比左暗斧，又要刷過套比暗槍

打上去咪有套T6

亞服招下好友先
ID 十五隻小豬

打唔贏

你地活動有無換晒啲催化 打到唔想打

唔打更加無野做

想刷催化同符文

個活動其實仲有一星期既
但大更新完之後應該有其他野肝
趁空檔期肝埋佢啦

把死人劍唔想換

屌 我都係肝剩把劍
其他已經換曬 仲有10零個到

打完成就就停左 啲催化都用唔著 除左傳説 其他可換可不換

15把 屌 刷撚到嘔 之前啲活動又唔見咁多

個user名幾襯你

唔換啦

id貪心的小狗

性女專用

好，有機會上咗15再po上黎俾大家睇

我發覺巴打你裝掉落率好歐

呢排仲有咩game好玩

點解龍胖要同呢隻驚同一日更新

要刷暗槍 好好玩啊隻驚

所以一早刷定無死

玩到60LEVEL先醒覺，我錯了

老實講 後面啲圖都係暗槍先夠1帶3
佛心驚 人設又好

有冇邊度會有轉職後skill tree所需材料表？

太遲醒覺，走去升好多 升完出唔到場既英

卡左係8-7 無火屬打手

隻王無敵完就AOE秒哂

但有巴打叫我星期四先好抽

玩過好多驚呢幾日
但都係e7最正
岩岩裝左隻公主連結 試緊

410三角 40六角source:

最後都係e7翻

買完杜蘭月
依家諗緊買唔買埋血玉髓好
想問血玉髓有無用？有無必要買？
好似官方偷偷地改左血玉個說明，之前果個版佢寫到一舊舊，睇唔明點用
依家先睇得明

畀人用聖女+鷹盾屈死真係好on9

Pve好用配木扇，打深淵幾千幾千咁補。

咁痴線，咁真係要買

千幾定幾千呀
幾千你都兩三萬血

thanks

公主連結 又係閪機率

張野唔係計傷害量黎睇回血數咩
打深淵 木扇一野打幾萬血好基本

係呀，深淵隻boss多血嘛，破咗防四萬四萬咁打。

龍胖試過，唔太啱口味

好唔好玩

玩E7都肝到想死
真係唔會有時間玩其他

E7有自動都唔算肝

試緊 都唔錯 有得auto
畫風cute得黎 d囡囡算好j
暫時so far試左咁多隻 呢隻好似最好
但詳細要玩多幾日先知

過左80深淵 又有活動30體咁清
先玩住其他驚等更新

E7有種魔力 解釋唔到
明明我以前好小玩呢D手機驚
再上隻講緊P/D 點知玩呢隻玩玩下玩到咁耐

我都係喎巴打
不過中間多你一隻龍絆
但玩到有d悶 棄左 轉黎玩e7停唔到
有返玩pad既感覺

冇打手可以考慮下暗槍
酒館有
去到中高端都好多人用暗槍做主攻

暗槍呢隻野 越早刷完越好
我而家好後悔

唔知係咪bug
女妖10 分身完打好高傷果野打唔到隱身水大波
岩岩試左野先知
而家直頭輕鬆刷

有時都肝到悶

我都覺得係幾正
裝備系統pk得黎又好吸引，好似以前啲online game咁

去到後期刷裝真係刷到傻鳩咁
真心講句, 酒館中D 神級錬介好過中暗拳

我剩係好想中暗mk

分分鐘難過中暗拳

今日買左件藍裝既主屬爆擊%既T5 頸鏈
開心過中5星啦已經

我中過幾條T6 攻% 既速錬
但要係其他地方堆爆暴擊
好難有機出到場

其實升戰力，錬介係咪最緊要

請問種技能條參d種子點有 宜家努力刷緊另外2個

戰力is nth
但錬介鞋算係core裝
3個主屬點配決定左你隻英幾勁

1個禮拜有2粒
1粒係競技場點買
另一粒係公會點買
有時活動都會送1,2粒

唔該哂 唯有刷住肥等
宜家都唔敢抽野住

如果你打爆左10-10既話
困難mode 你每張地圖齊曬星星既會有1粒
果10零粒都幫唔少野

宜家就係卡左係普通關8-7 隻王無敵完AOE就死哂

可以刷下d 迷官裝
見你隻水刺d 裝真係幾差下
個甲能力值得1, 你升到+ 9 都係廢

毒弓係点打

我未有鷹盾裝試過換佢落去死得仲快

到底我個迷宮同你地講果個係咪唔同 我一日入得一次

係果個
你可以用葉/120石買
前期你有資源建議你上網搵攻略拿拿林拎曬有用果幾個裝先

冇技巧架 帶減cd神獸 入去all in

每日單抽

我只希望我d 歐氣儲左落個光暗pool度

希望新POOL係用金石抽

卡左係深淵五十層
三隻蘑菇一爆就輸左

練度唔夠 一係用cc技唔好俾佢同一時間爆

距離更新仲有1日

用緊呢個陣打 水奶轉左火奶想要佢個無敵
就算四隻過左第一關 都會殘血
去到第二關都係比佢先手秒

如果你想毒過，就唔洗放木扇，放多隻坦/奶。

企前嗰隻係最易俾人打
你有火奶就俾佢企前開無敵食自爆

終於過埋80, 最後竟然係用全50隊

卡琳我老婆已加

Asia LIHKG使唔使改下公告，每週零貢獻或者再高少少會踢？同埋有個5日無online，要等會長踢

3dps 陣捱唔耐
去到60打後1dps 或者1隻毒弓/木扇已經夠

何巴課咁多，抵中5星

我都想要寶馬哥

其實而家寶馬哥冇咩用 好後悔升左
用鷹盾仲好

雙奶毒唔死後面隻法師

個事前預約冇台灣電話可以點做

用手機開英文版個事前網
佢會叫你入email而唔係電話

垃圾game冇人玩

點會呢，日日都仲有人問點入事前

已經好悶，塔又推到70幾。hell raid又打唔贏勁王。pvp永遠卡4000幾分。 日日刷裝>off

你地推得太快姐
我仲慢慢享受緊刷支線，刷狗糧
裝都未開始攪，唔好話pvp，迷宮咁遠

U sem break 30日已經刷左10隻6星 玩太快真係快悶

Cls，我就黎第二次28日，仲慢慢享受緊

其實係番工無時間打機追進度

刷緊表情10

pvp仲卡緊大師

進度無向前過

無成隊6星都唔敢諗升挑戰者

其實應該衝到 不過要好勤力打

普通raid 都剩係打得贏左上，試過打右上後期比隻王連擊一次ko 我一隻打手

咁應該重覆打左上？

右上個隻你要留火等隻王<40%血一野爆死佢

raid 蜜蜂係最難打
我覺得難打過女王

試過打足6次分身 火都黎

好撚睇運
一分身就扣%hp
基本上打到第3隻都已經就死
又debuff

是咪今日出公告

仲未出更新公告既？

16:00~19:00

今日公告:
親愛的玩家您好，多謝各位一直以來的支持，但可惜我們決定忍痛結束營業。

完

等左呢日好耐

3星火奶出頭日

發覺寶馬哥拎黎打pvp攻隊幾有用
用坦傷神器可以坦到d木刺水刺aoe技,之後一野3技秒返d最麻煩既角色

更正 16~20
上次大更新成7點幾8點先出好似

儲下儲下又有番90抽

韓國會早d有patch note

咪又係samsung

點做到
我臭雞之後咩儲得果40 抽

我再試試，唔該你

佢分身個陣會有兩隻爆紫火, 冇爆紫火個隻係堅野

咦有得咁睇架咩

又話玩廿年既

King Raid都開始唔太順利，呢隻20年

萬試萬靈

玩穿越時空的貓玩到連e7都唔記得on

有石就刷商店

好唔好玩 我都想試玩

幾好玩
不過如果想刷首抽都幾有挑戰性

我刷咗成日都未見過5星

我刷十連刷兩次就算
不過都刷到隻4.5星

玩幾耐先儲夠石10連

快既都四五個鐘 好似係

要玩到唔知第七定第八章先夠

我繼續刷兩抽算了

我覺得好悶喎 節奏好慢
仲要單機驚
我玩返switch好過啦

國服lihkguild有位, 有冇人想入

咁人地主打傳統單機回合制

人地真係RPG GAME黎
係加個課金制落去咁解，本身個故仔好詳盡

我覺得限定英依樣野真係有排都唔會有

上次有限定 = 變左公廁

聖女開壞咗個頭
遲啲再出隻差唔多勁嘅限
真係一街都係公廁隊
同埋出非限仲搵得多啲錢
冇保底啲人抽幾百抽都要追到1隻

搵錢方面非限真係搵得多好多
至於公廁隊,一係佢出隻垃圾角做限角
咁就唔會通街公廁

保底轉做4,5星卷
再改60抽就送一次

做壞左個頭 又唔改得弱 自己玩死自己
一係就入返普通pool 改弱小小 比新手易啲入門
唔洗周街性女

限角真係點出都係死
太勁又唔得太廢又唔得
除非個pool改做有埋其他5星
保底係中random 5星但係限角高機率啲
咁就唔係一街公廁

如果聽日大改版都冇,一定好多人棄

佢而家唯一就係將性女改弱再入普通pool
比人多啲組合配搭 改勁部分輔助buff機
如果唔係一直性女史詩落去 邊有新玩家同你玩

睇下佢點諗,為左將來其實一定要nerf性女
nerf完,呢家有性女既玩家就一定炎上一定屌鬼
挨得過呢下之後隻game其實就可以正常返
如果唔挨既話,d新玩家玩落先知呢隻game原來係性女史詩,就走得更加快

改弱聖女畀人屌死都似
仲要入普通pool咁當初課金追嘅人咪變咗on9仔

咁睇佢想留舊玩家定吸引新玩家喇
一係入普通pool唔nerf 一係nerf但繼續限定

咁棄定都得啦你
我唔覺得聽日會出

我都覺得無限定

下次開限開埋性女pool咪得，冇性女既可以抽性女，有性女咪抽新張囉，皆大歡喜

出新公會戰
佢可以有ban pick唔畀人落某隻角
咁就可以解快聖女史詩嘅問題
pvp就唔追每個星期卡4000分
冇聖女都其實唔難

難在打raid呢

nerf性女打hell raid/相近難度會好麻煩，到時真係炎上

咁pve又冇話冇聖女就打唔到
係難啲咁解

聖女史詩 真係解決唔到

無啦啦nerf 咩
話就話性女史詩
但放性女入隊少個位
一樣要付出代價
只係現行meta 係放到佢落隊

如果當日無nerf正太 今日應該會係正太+性女史詩

耐唔耐就話要nerf性女
聽到煩

但係聖女基本上係一個人頂兩個位
同時有攻buff同盾+解狀態
唔落聖女要同樣效果就要落兩隻角先做到
落聖女先可以慳位落其他人

係囉我搭個天青又補到血 本身一技又自身拉條 邊隻角有咁高效能 以前就話有正太

Nerf光正係為出聖女，谷抽

聖女搭靈藥
上咩debuff都冇用
一嘢就同你解哂

點解冇人想佢buff 多啲其他角, 好似個個淨係想nerf性女
定係魚蛋論

性女姐
唔用我一樣打到迷宮

我都有聖女 咁緊係希望佢buff多啲輔助角 可以多啲選擇 但依兩次更新 都唔覺得佢有buff輔助角既打算

唔會nerf啦應該
Buff下其他角色+愈出愈多新角
到時組合多左 應該唔會有聖女上場
同埋出某d關 某d怪可以一下解你個罩
聖女已經唔會入隊

希望佢出多啲轉職

重有幾個鐘炸 好興奮

鬼佬評分網係咪已經廢棄左

呢兩次都唔算咩大改 希望黎緊個大update會buff下角

點忍

邊個？

我覺得將聖女放入普通POOL 然後BUFF下其他輔角已經好夠

啱啊 長期一係就見曬命一係就nerf性女 佢啲3星轉職上到位嘅除時取代性女啦

希望多啲組合啦遲啲 始終對成隻驚生態都叫好啲

4眼妹有啲潛力

性女係邊度都比人話架啦
上星期國服頭10個個性女
首先你隻game唔比你買ac 有機會比人封
但新手玩 個個都想輕鬆d 要開波有性女
但性女係限定角 唔知幾時先岀
咁希望係岀個性女下位版 等個個都有得用下
最大希望係眼鏡妹
如果唔係邊有新手入黎玩
依排靜到乜咁 唔好講20年 2年都唔知得唔得
個營運今日真係生性d 唔係又有人棄

升定50LEVEL等轉職

唔好睇小on9營運

抽聖女個陣入坑左既玩家
你話自己唔抽都可以話抵死啦
咁想正正常常唔買AC既新手點搞

我係貼吧cap翻黎
人就愈來愈少係事實

買轉職眼鏡妹ac

無 所以d人唔玩

新年開哂兩個限定pool

好明顯聖女後趕左好多客
有D驚可能真係唔玩好，呢隻真係自己玩鳩自己

營運要諗諗計
我諗水龍女依排都唔岀住
上年10月韓服岀完 仲要個時無121
你依加岀 到韓服個邊炎上

我相信有唔少係因為抽光暗抽到棄

真係成日曬卡光暗又曬, 普通POOL又曬
一係就叫nerf性女
叫個垃圾營運改下D ON9設定好過啦
9102啦除裝都仲要錢, 仲用埋D5, 6年前泡菜GAME設定迫人FARM

果時咪日日同人講唔駛抽性女
有人信左就真係好笑

營運: 淨喺出俾國亞服, 韓服唔復刻, 搞掂

果時垃圾台仔話性女廢
我心唸點先算勁

個陣我岩岩玩冇耐，抽左三十幾抽都冇就放棄左
我都後悔，但都ON99咁繼續玩落去

台仔真係好撚ON9

光太可以取代性女

鐵三角一下斬到變垃圾咁濟

係,想玩下唔同組合已經唔得 裝除一除又要幾十萬,升一隻上60LV又要好大成本,黎黎去去玩得果幾隻,悶死

我記得果陣有個POST分析晒佢點廢光正太點勁

一車車光太俾人召回

呢個真係好撚ON9，你比我玩下其他角唔撚得既
明明你角就出咁多隻，唔可以比人玩第二隻既咩

就係想你刷到每人都有一套裝
唔係點玩廿年

都2019年
仲係度講聖女悶唔悶

可以佢覺得你班玩家刷催化 同上6星果時咪有錢lor~
駛乜俾咁多錢你

但實際上呢D19設定
升級 進化 升裝...乜撚都用錢根本唔撚夠

呢個我覺得唔大問題
比你免費換裝 一早爆左機棄驚啦
問題係佢d錢洗太快 又無野可以刷
比個金錢關黎 地獄有20萬都夠

其一啦
但主因應該係多左人過曬80層
咁爆左機自然多左人棄架啦

其實做得最好就真係kr既
一隻英直升8,90LV,中間升下星
D料易拎,活動送一堆,要升T12345都無問題,因為次次活動都送一堆,1星期仲有無限石打,送幾粒,又有得開雙倍刷料,仲有經水食,爆左LV都可以儲水比其他英升LV,仲有錢關,EXP關,絕對易升

舊D就PAD,直接刷龍王升LV,快到咩咁
依隻GAME升LV真你刷到死

2019係眼鏡妹既世界

KR PAD 呢D設定就真係幫新手快速上位追進度升野

咁營運又真係孤9寒既
老豆講句, 你咩都唔送點引人入去玩
係咁易都出d 新手7日送3抽光暗來引下人入局
就咁睇呢3個月咩都唔送
我想入坑都覺得難入手棄game啦

新年聖誕呢D比哂藉口你推人入坑都咁搞法
真係唔知佢地想點

我分分鐘聽日唔中4星或以上都會屌佢老母嫁

我地班老野都話果時首抽有4定5野
而家得返1下首抽
刷撚到後日都未必出到雙5星開

搞到得返班老野玩
老豆講句, 冇新人入來冇rotation 隻game 點做得長

講真聖女係勁既但係又唔係話冇左佢冇game玩既

其實係,當時仲好期待有咩活動 點知又係得支線仔同抽英
都ON99 個支線仲要分半個月開,邊有癮嫁

隻game個底係做得好好
畫面同遊戲性都係mobile game 首屈一指
但真係on9營運
曬撚左成班developer心血

世界7S2點打
又痛又快到on9

Marketing個班撚屌真係成班炒撚哂去就岩

我都無5星雙英開局,我算新手啦掛?1-4 得過1次30連抽on99

學KR咁,整張4,5星自選卷咪引到人玩囉
老手又可以補下D4,5星pool,新手又可以唔洗刷,直接開波
幾撚爽

kr係我接觸既第一隻韓仔game ,係對新手好友善

唉,得返我地d老野係到咁認真討論
已經好心酸,好驚聽日更新完之後原來等咁耐既大型更新係on9既
又走多幾個,到時連連登post都無乜人推就慘

分分鐘個公會戰係打電腦

我就係KR出果陣1,2個月跟湯丸巴玩 果陣睇住D英慢慢變勁幾爽
睇住V記由窮撚開發,變到依家土豪咁,可惜V記變晒質,所以先棄

我覺得都係9成9打電腦

係一定係打電腦
點會係真人咁癲

唔好咁大期望好 新年聖誕中過招

我咪就係個時識湯巴 ,成班公會親和力強肯帶新手

就係聖誕同過年都見佢無好野出
如果連呢家呢個新年都係on9既話,咁之後果d更加唔洗指望佢更新係有好野

6點鐘準備除褲

之前個pool 都叫幾吸引留得下人
今次呢個pool真係搵撚抽

其實正常玩驚點會個個pool都抽
課長先會咁玩

女先抽

係啊女先抽一定無錯

啲名認得大半是否可悲

反meta 勁

不嬲台仔講既野你180反轉就岩

聽你地咁講
個中國節日韓國仔唔多重視好似幾合理

抽爆佢

韓國好似係行農曆新年
之前就算撚數
嚟緊都冇嘢玩就冇理由啦

韓仔跟中國既咩?

我都係果期識湯大師

對韓國人而言，中秋節﹑端午節和農曆新年是3大傳統節日，2019年的農曆新年於2月5日(年初一) ，與香港一樣是公眾假期，不過韓國的新年連假為年初一當天與前後各1天，也即是今年的2月4日至6日，加上今年的連假為星期一至三，所以連著2月2日和3日變相成為長週末連假。

女唔勁都可以睇

湯巴都消失左係依個post

湯巴成日轉game架啦

佢唔係轉，佢係同時玩緊好多驚

我一開頭都覺得隻GAME幾好，都課左金。不過隻GAME開始悶，愈來愈姑寒。最令人想棄就係光暗抽，辛辛苦苦或課到有一抽光暗，點知黎隻三星垃圾，仲要唔係一隻，係連住黎。

講起光暗我都好耐冇抽嚕
冇金石

D支線送石越黎越縮水
之前關關都有石 而家得兩三關先有
隻驚故事幾好睇 係我唯一繼續玩既動力
深淵又打哂 而家都係做完日任就刷裝消體
無野做

慾望之角打世界8-S3 打極都唔跌

如果覺醒用小啲催化劑就好

你見臭雞要抽>300先中己經仆得街啦
加埋斧神直播日日抽光暗嚇死人既機率

今次再唔出新限
真係收得皮

其實係呢D單機GAME冇咩好討論......
而家日常就係瘋狂刷野/升肥
有D悶

重要係女既限先有用

佢個深淵idea幾好 我幾buy
好多人會討論點野
可惜無以為繼

新手加入左幾日, 就開始見到討論隻game 等執

佢個腦真係裝屎架
聖誕唔出水龍女cap錢
求其笠多頂聖誕帽話限定
個盈利肯定一個double

唔會執既又
我會繼續hea玩 唔會棄應該

所以都搵緊新game

因為真係好撚悶下

好多巴打上哂岸
養肝期係咁

俾你地講到我新手玩好on9咁

會唔會今日無新角公告嫁
只係純公會戰

我玩緊兩個帳號
一個係自己刷嘅木奶起手
另一個係taobao 聖女起手
都好忙下

咪就係

唔係既,咁岩撞正大改版,改得好既可以玩耐d,都頂左間野2個幾月

3，4個月就話要棄驚
依家d年青人唔挨得

講話棄驚你估真係棄咩

睇番隔離龍絆
派石派到痴線，又十抽卷
5*角色卷半年都冇，送左3張

限定3連發，個個仆住去課

Feel到佢推遲啦

玩左一個星期，係覺得d lv 有小小難升，整體都幾好

成件game 最易刷已經係lv

重有20分鐘,頂住

順住主線推應該唔洗專登去練lv 喎, 上到50lv 帶升又可以share50%exp

講得好岩

求其捉兩三條女換件性感聖誕裝

已經大把人抽到精盡人亡

咁隻光暗水修女
但光暗抽,抽條毛咩

人地新pool就送10連
就算唔中都叫佛心d啦
e7新手點玩
又唔比人買ac

其實呢d野好死,你地成日講聖女抽唔到個班
官方係呢d特別日子出隻低配版加送外觀己經成地精
當然我自己都無聖女

其實我個ac 買番黎既，ban 左真係棄得

我順唔到 成日卡關

加晒呢度d課金大老做好友就得嫁啦
做人可以懷疑自己,但四海之內都係兄弟啊

佢點check 係咪買acc
我有d 淆

新pool冇送啦
同埋隻驚閪機率到爆
但不得不承認個營運好掂
會聽玩家意見改野 會佛心送石
改左野 會賠返差額
可惜隻驚唔好玩 無目標

冇架,靠system check,
主要睇賣你ac果個手腳乾唔乾淨

大家都明白7點半先會出公告

睇你上手有無用科技

無限復活

講真賣幾百個acc 點會唔係用科技刷
btw, 玩左5日無咩事, 係咪無事

每星期3定4佢會定期封一批 外掛號

如果進度去到1-4就應該無事
光暗抽就...

賣幾百未必係
人地可以多開自動刷
但科技意思係改鳩人地code

改code 都有咁好笑
姐係暗拳號賣緊3000台幣果d?

改到啲怪血得1

半日過完10-10

#313618849 亞服求加

希望有料到
其實我都想多d 新手玩

added
另招FD ID:mrou

其實呢幾日都多左新手入黎
應該仲有好多人冇留開言姐

笠聖誕帽
好似白貓咁 一隻人設十鳩幾個版本 賺到笑
玩既開心 營運又賺得開心

公告呢屌

心急D咩, 向來都係7點半

每日收工先有得玩
以我依個肝度真係有排玩

上上個禮拜出隻觸手佬
上個禮拜出隻木基
今個星期再來呢d 重口味野真係聽收皮

圖鑑隻木屬怪獸

all in

有冇人諗住課聽日788光暗抽2次果包
冇乜意欲課

求鳩奇出隻大波妹 正常小小都大把人抽爆啦
個機率咁鳩閪實賺大錢 泡仔唔撚用腦

其實新手又唔怕既 慢慢玩囉
依隻game係好玩既 大家都係慢慢肝

我

禾

788+398 抵到爛

398抵唔抵？

你打咩關咁撚慘
雖然我都試過50場都唔跌魂

me

之前尤娜一日出曬3粒
但暗槍6覺我最後一粒打左5日

星期六加埋6抽

2個特別包都係超值..同普通788差成3倍野

本身只係諗住買788，睇真啲398都好似ok

其實大家都係呻下 相信都會繼續慢慢玩既 不過佢再唔更新下D特別野
熱情減退都正常..

其實個迷宮都幾好玩
但最近冇咩even 同埋營運太姑9寒
送d 4-5星卷方有用咩

lihkg 公會仲有無位

打活動第7關 10場出3隻

睇錯另一款

唔更新
開發第二隻驚了

世界難度好似真係易出D. 我之前2帶2打困難8-4, 都出得好多.

上網睇到

其實寶馬哥個配音再配埋佢出大技果下嗌真係好撚有型
型到同佢平時on9仔果陣完全係2個人黎

我諗住肝到爆哂塔迷宮就當自己爆機嫁啦

7點會唔會有

唔撚使打, 左邊嬴曬

上次大更都係遲發佈，等多等la

拎寶馬哥同火拳比is 侮辱

暗熊：在座各位都是垃圾

就發報更新

條撚準備

睇落係咪唔撚更新

真
寶馬垃撚圾

話哂大型更新,應該8點先公布

分分鐘星期5先更

話說上次好似係星期5

禁爆F5喇

嘩
開登入箱

121 121 121
19:09

121龍女 開黎見我
唔係121既報警呀屌

stove: 更你老母

有無新角都係問題

屌佢屎忽

快撚d

因為新年
員工都回老家過年了
停更一週

youtube 都未update
姐係有撚排

好友英每日一次？

聽日宣布新年執笠

佢一定係EPIC
次次都係兩粒
好似唔會1粒?

唔係 要好友重on先可以再用

再唔出水龍女即刻all in 3萬石
落普通pool度然後棄坑

挽留咗先

有fd係e7做
話下個星期岀e8

咁我又唔知喎
上次開垃圾催化一舊

我等到花兒也謝了

diu

真係7半都未更

食完飯都仲未有 打機算

出金閃閃啦屌

去沖涼算

無期望就無失望

除定褲打丁

8點都就黎 肯出資料未

凍呀
著返條褲啦

修女bb hazel bb

光暗有2抽喎

光暗修女唔係覺得會中下話

我中光暗水刺就夠

今日真係少過份

中女就夠

光暗修女都好撚正

新手想問句, 隻game 是咪汁柒左啦

無公告wtf

已死，安心過肥年

宣布執柒

大更新例牌遲出patch note, 刷多幾粒催化先返黎f5都未遲

有冇必要換晒？

1/31（週四）執笠資訊

睇你自己有無嗰d英等緊升

最好換哂 話唔定你遲下要

宣佈重製第七史詩 正式全球化 更換營運 加入日本聲優 並推出動畫 加入大量合作活動

好 多謝巴打們
爆葉刷

人在遠方,蟬沒有和唱

咁企鵝同神器強化呢？

最新消息！！！

沒有消息

係延期既節奏

慢慢打
重有成個禮拜

如果有更新又要打其他野

如果。。。

直營點更換

到底暗熊係熊定係狗

想請問一下 公會戰個預約 活動點搞，
香港電話號碼參加唔到？

Super creative先係開發 唔係smilegate

用電話上英文版啦 用email

轉英文os開

更新?
不了

此驚已死

新手一問 瞓咗無睇 出咗更新要課幾多錢未

走數既味道

8點都未有

睇黎更新好多野

正 同啲架仔鹽濕漫畫合作

788+398

嘩! 有消息 [black]未？？[/black]

執柒左佢啦

快啲出多啲新仔比我

得左 thx bro

執撚柒左佢啦 屌

上次6點3就出
可想而知上次幾撚頹

神秘抽籤788 新pool 398

愈遲代表愈多野
不過唔知會唔會又DELAY去星期五

delay都要咁遲公告真係要打搞伯母

上次延遲都有公告
今次乜柒都冇

要執柒了

冇呀屌你個系

作為笑話可以笑足20年

有新英圖鑑
但係冇更新資訊？

原來呢條女係眼鏡妹

我已經準備好400粒火石 你呢？

出左啦!!!!

糞營運

出左英雄圖監

出咗了

出左

未？

快d啦

突然!!!! 真.出左（31/1）更新資訊

如果眼鏡妹轉職還好我就六星佢 唔升火鎗住

我官網同YOUTUBE F5極都冇呀
屌你個閪

link

無新POOL無限,得新光暗

真係出月光賽茲

無限
係咁先

新討伐會出飾品

討伐出飾品

11討隻冰女王好型

3星奶轉職廢到
要玩火屬

屌佢老母又無限定?

水刺大技好似用千鳥咁

佢個名"吉祥物"海茲

姐係迫我練海茲

- 所有火焰屬性我軍的效果命中（最高10%）增加。

- 所有火焰屬性我軍的攻擊力（最高10%）增加。

■ 競技場

- 可用征服點數來購買的行動力之購買次數已從每日1次改為每日3次。

新狀態 攻擊力大幅增加
開始玩純色隊，但火屬少勁嘢

光刺 玩到棄都未必抽到

屌 迫人玩火隊
討伐有飾品 痴撚線

貓修女好撚勁
速血配水龍女就發達 超速3技

火拳 火槍

應該會有大把人棄驚
大更新?

cls

有一半都係上個更新已經講既野,
咁樣要拖到8點幾先公布????

事實會掉轉

聽日勁多人上水中新光暗

光貓勁撚到

邊撚到大 又可以儲石

如果隻修女夾攻嘅話係咪可以再夾攻多次

光暗抽撚有我份咩
光頭就有我份

光暗.... 抽條毛

你同越巴講抽條毛
佢真係中畀你睇